國際米蘭官方宣佈 蘇亞雷斯即將加盟

國際米蘭落實從修咸頓借用施迪-蘇亞雷斯，這位27歲的葡萄牙右後衛將以50萬歐元租借費用效力至賽季結束，而國米有權在今夏以1100萬歐元的價格買斷。

1991年8月31日，施迪-蘇亞雷斯出生在德國辛根，他的父母都是葡萄牙人。在加盟國際米蘭前，他曾經效力於士砵亭、科英布拉大學和傷咸頓，同時他也是一名葡萄牙國腳。

施迪-蘇亞雷斯出自士砵亭的青訓營，他共為球隊出場94次，貢獻了2粒進球和12次助攻。效力士砵亭期間，他曾租借效力科英布拉大學一個賽季。2012年，他隨科英布拉拿到了葡萄牙杯的冠軍；2015年，他又隨士砵亭贏得了這項賽事的冠軍。

牙蘇都有今日，淪落到同雞姦朗一齊養老

估唔到牙蘇都跟c朗踢意假養老

@蓋清

傷咸頓